考完dse好緊張

咸左

禾射左